陳詠謙既穿花蝴蝶大家有咩評價？

寫俾衛蘭既啲詞唔可以太難
呢樣林夕都有講過
因為衛蘭會睇唔明

我想識你女朋友

我賓周捽你洞口 西水出過夠

平心而論 其實佢有啲詞有時個題材係幾好幾特別嘅
例如講女人出軌既告白 不過啲文筆

利申：成日聽

佢應該係一無靈感就鳩填啲啱音既字就算既人， 林夕就投入到情緒有問題

好似Eminem 成首歌都fuck fuck fuck fuck fuck

佢填d講個人頹廢墜落 不理後果既詞叫好少少

靠衛蘭carry囉